有心事嘅入嚟擺低 冇心事嘅入嚟吹水(8)

唔小心八左
繼續有心事入黎擺低 無心事吹水
絕非小圈子 有心事就算見到吹緊水都唔駛怕羞

有時候有啲巴絲俾既建議會比較直擊 大家唔好嚇親

對唔住 今次特登既

搞咩呢

唔小心

放工瞓咗個覺
瞓醒 八咗？

無啦。呢家靜返

佢而家可能同條仔瘋狂抽插緊
算啦 巴打
飲罐酒瞓個靚覺
嗰下情緒就會走咗

因為食完青瓜味薯片？

82年紅萬幾時

岩岩失戀果排日日飲到嘔 飲到訓左
但只係逃避左果段時間
之後我成日都係咁同自己講而令自己唔諗佢
可惜冇用
最慘睇av都冇心機

下星期六日左右
如果冇OT嘅話
都幾想同你哋飲住94年藍妹食82年紅萬吹水

但係佢有乜咁好令你沉溺咁耐先

無須要快樂

反正你一早枯死

渣 隊vodka都係咁隊啦

仲直球緊？

佢比到我拍拖以黎既感覺特別唔同
特別溫暖 特別開心 舒服
其實我都唔知 好似曾經感到被愛咁

唔係 我放負緊

今晚到你

才能抽空心酸

加入放負一份子 4年 玩完

假象嚟㗎咋
可能你仲未放低佢
先美好化咗呢段關係

男人應該硬淨啲
而家冇人愛又點啫
愛自己咪夠囉

如若真的太累 擇日失眠

恭喜重獲自由

加入我哋一份子

我既存在應該係錯

有個男性大學同學 之前話同女朋友做朋友，成日請佢食飯食野呀咁 又同佢打機傾計 本身可能係我女朋友呢方面傻啦 到最近佢身邊女仔朋友同佢講番 佢先意識到件事 咁就同個男仔攤牌啦 問佢係咪鐘意自己 咁個男仔就話咩 係對佢有好感 仲叫女朋友比機會佢留係佢身邊付出 又話咩唔想咁易比我趕走 女朋友就話佢一定要我既 但就唔想咁樣無咗個朋友 因為佢本身朋友都唔多 都好珍惜呢段友情 想問下大家 我可以點做 女朋友又可以點做呢？

其實應該點放低 諗多啲佢啲衰野？但我自動會諗起佢好...
以前同fd飲一排 頹一排 搵工作麻醉自己 就ok
今次做哂所有都放唔低
真心好想放低 想忘記依個人 好鬼攰

假如你女朋友已經對佢萌生友情
你逼佢絕交就一定會反感嘅
但你要比你女朋友意識
要到同佢保持N米嘅距離
畢竟條仔係對佢有feel
趁你哋如果有嘈交不和嘅時候
承虛而入有幾難？
所以應該要同佢坐低傾傾

同埋要同你女朋友嘅閏蜜打好關係
令佢哋會幫你口
同你女朋友話嗰條仔係厹嗰啲
加油 係麻煩嘅

Wohooo

我整紅豆水晶包了

如果放安眠藥或者抑鬱藥入去會點

最基本限度要block晒佢啲IG FB先
同埋多啲搵人傾計 社交活動
但唔係傾頹嘢同飲酒呢啲
或者等到自己有日麻木咗
就算諗喺佢都只係淡淡嘅心痛

其實呢方面我都講唔到咩
學緊點放低 唉

你block左未

未
佢呢排po少咗近況
唔知過成點呢

無貨

返工啦頂

做media成日返shift

有前途

乞食啦

因住個肝 同個心

你點會

靜到呢

最開的心笑到真心

小狗訓左 ？

身體係差左既

乞緊啦

今晚咁靜既

佢地潛晒

我唔是小爾

分左手未

都叫有得食呀咁

又黎

好仆街嫁 交通費自己比
晚晚咁搭的士真係課金返工

點解要搭的士 巴士呢

佢都溝緊

晒氣

咩

點解要的士

同初戀散左，訓唔著

傾計都晒氣

一齊左繼耐

同你講過啦

轉移到咩

覺得自己人愈大就愈少社交
身邊既朋友唔係番工就已經有女朋友，

有時候覺得自己好邊緣

希望隔多排會無事

有咩 依個都無講

緊係轉移到 琴日都係咁轉移番黎

不過點解仲唔訓

我個邊冇通宵車啊

佢會話你唔信佢
不過你駁唔撚到

出左去飲野

東涌？

自己飲？

同中學同學

呢排晚晚瞓唔著都想出去飲下嘢hea下 好過喺床攤

唔會敢自己去飲

所以我都係想下冇行動

買兩罐飲下囉

近上水 冇得直到

分手半年有多 而家成個人醒哂
我真係好撚開心 係好撚柒開心！

我試過一次

返邊

真的嗎？

算啦 人懶 有人一齊飲都話可以傾下計

有無public pick up

點解啊 點解分手既

有得醒咁好 恭喜曬

飲完可以自己同自己傾

咁我都係上嚟同大家嗲下好了

真吖！

當你好撚失望嘅時候
原來仲有失望 你就識醒

有一個問題 未戀先失（追唔到）定戀左先失 邊樣慘d
我係前者 不過廿幾年 隨緣啦

你咪好撚傷囉
我就失望嘅機會都冇

飲咁耐 仲要咁得閒上黎

應該無女

自己一個都幾好呀

好似暗藏唏噓咁

我揀後者

口講係啊 不過有時食飯 點堂飯啊 眾人眼光

全男飲又係悶啲既

根本就係唔了解就開始左

咁又係 有回憶 不過對於我黎講咩都冇試過又望住其他人 都幾灰

成世人流流長你總會遇到㗎 單身有單身好
而就係因為成世人流流長 我唔知要拎住咋回憶去到幾時 好撚攰

有 同學飲野姐

好老套講一句 時間會沖淡 我而家都唔記得返好多野

咁開始了解到男朋友未

點先可以令自己放棄追一個已經俾佢兄弟zone左既女仔

睇黎唔係好岩傾喎 仲上黎吹水既

知道自己無機會就要識收皮

我飲野一定要鳩up
唔夠鳩就好難up

盡早抽身 橫掂佢唔會受傷 得你會

大窩口個邊

應唔應該keep住做朋友 我會唔捨得

你咪開個話題同佢地傾囉

哦咁唔係好遠姐
2舊幾水囉

冇啊
一坐底個staff放低兩個杯毯
我話一個

多個朋友唔洗死既

開左啦 成晚無我應該悶到仆街

毒撚真係唔會敢做依d野

係多個朋友 得閒吹下水囉

咁不如返屋企訓吧啦

150左右啦 好肉痛

不過好老實 仲會做得到朋友咩

毒到做都冇感覺

我點幾出到去佢地本身話想走 打左個凸

公司無補貼咩

敢做就已經唔係毒撚啦

睇下佢做到邊步同佢自己個心點諗啦

我都相信 今年係第四年 仍然相信時間嘅威力

最緊要唔好比對面知自己鍾意佢
否則真係

最主要問題都係long d

yes認同 我試過真係立刻變晒

勁老尷

做到既 不過會成日上上落落 放唔底

講個信字 同埋接唔接受到
改變人依樣野其實真係好難

其實我覺得佢應該知
其實傻既都睇得出
你去睇下我個po

咁已經唔係朋友啦 令到你辛苦既話

旅唔低一個人
暗戀左佢幾個月表白失敗
但佢得閒又搵下我
我唔想自己放唔低所以淨係覆左佢一句好忙
然後佢冇再搵我 但係都仲未放得低

好重要係自己諗法 自己辛苦為咩

嘩屌得罪講句太過嬌情 唔係好頂得順
同埋你係咪中學生

唔搵其實係好事
我暗戀個個成日搵我
我就成日都放唔底...

我21啦 我都想仲係中學生

我特登唔覆佢whatsapp
然後我頂唔順就覆左佢一句好忙
好sad呀 明明仲可以做朋友

同我同年啦應該

好嬌情
其實單憑果幾句 點解你會覺得frd zone左

下個真係會更好！巴打相信自己呀！

其實可以表明 但朋友會做唔到 睇你點睇

好唔開心

無，真係太開心
離開佢，離開埋佢個陰影

認真喎 佢個frd男定女 同埋同個女仔又幾熟先
唔熟有咩必要同你個frd講真話

咁恭喜晒

真話 難估 我試過追一條女 佢同best fd講對我有好感 最後都收皮 fd之間對話好難信 不過你想做到朋友唔好去馬 想試下咪去馬 個人意見

好感同鐘意兩回事黎
好感係代表有興趣去更一深步去了解你
我自己就咁覺得既 反而覺得好多人撈亂左

咁又係 不過唔試下個人又諗下野咁幾煩 收左皮唔洗諗直接sad一陣

我信㗎 我都一直等下個 唔擔心未來
只係未遇到下個前嘅日子真係

我而架最盡做到既係 唔即刻覆

我97啊

Lady wheres your love gone

I was looking but cant find it anywhere~

唔止個幾句架 只係呢幾句係最近期

查定真係識

咁就真係
睇一個人睇佢做咩好過睇佢講咩

查啦 但發現又幾好聽喎衰鬼

睇埋歌詞

咁可以走場了

返工乜都學 唔係自己範圍嘅野都學下
放假日日做運動，同朋友出多d街
無朋友就陪屋企人飲茶傾計 逼爆時間表

She’s one in 24

絲打好有心
不過其實我都係夜晚頹only
日頭正正常常做下自己嘢咁

關關難關關關過

倫敦金狗

上嚟同大家嗲下真係好好多
懷疑係夜晚太靜太寂寞先頹

夜晚不嬲係最脆弱

我仲要失眠失咗成個月 辣殺

補少少嫁咋佢

又一個

笑撚死仲研究緊人物關係
同靜靜拍拖好爽 想消失就消失

希巴我尋晚都差啲收皮 好彩上咗橋

姐係講乜撚都冇用
睇尋晚睇到一半都唔知仲有咩好傾

你唔好阻住佢啦 玩完就會搵你架啦

講嗰個唔唏噓 我睇到好唏噓

出左去聽歌

人地套野好聽嘛

分手啦
價值觀問題

加油

我宜家都係咁樣
睇下書好過hea 係屋企無野做
起碼有啲得著呀

係咪開始有啲心動呢

單身狗仲爽

有得拍拖但仲自由過單身呢 ?

三年了

心動了
我依加係咪同緊自己講野

係
你即係我

我係你 你係手巴 手巴係手爾
其實依度係咪一直都得我同抱緊

呢到從來都係得1個人

一齊去睇醫生

咩上橋

個個女仔都當自己心事垃圾桶
想拍拖？ NO WAY

聽落好似好正咁

呢個我都做過
當你姊妹甚至寵物咁

份人太無佔有慾

接受現實

小2

比人鍊撚住個春袋

上咗奈何橋 再見啦

咁清楚自己問題咪得lor

唔明啊 即係點

係都上雨僑

笑緊靜靜好無

依個真 雨僑真係非一般既正

笑到2046都未笑完

唉
跟唔上話題

How r u

其實我都跟唔上 扮緊知

奈斯

但係我對女人冇興趣喎

揸揸下車靈魂出竅咗2秒 好彩啱啱上橋條路好直
之後淆底煙駁煙駁到返屋企為止

正

唔怕喎 佢一返嚟大把野笑

今晚再挑戰過

你地好差

大家開心下啫

唔知傾緊咩
不過

要由5尾睇返

記得鳥
落club聽歌嗰單

正皮我俾的 !
呢套其實值得戲院睇

....

試過訓著左半秒
好彩老豆叫醒我

好掛住靜靜

佢唔係到成個 post 都靜靜鳥

識 就夠

未追po 佢搞掂未
我今日可以做到大愛撚

靜靜

唔理我

你琴日做咩 本身想到我做大愛撚 點知比條友搞到連登都想上

打字慢sorry囉

佢俾人搞掂左就有

不過琴晚好似話都準備放棄

你幾時死

係我收線架

有咩好關心 ?

關心佢食唔食到女呀 ?

唔好以為我唔追po

我睇到架

唔kai sin囉 唔通kai sin咩

根本都無乜實際成果傾到出黎
傾完都唔知傾左啲乜

知道左佢一定要落 club囉
呢個係佢既生活佢既習慣
佢依賴左呢種俾女圍住既生活囉
咁之後呢 ? 無咩結論可言

佢又唔打算為你去改變

開心又一日
唔開心又一日

咁咪唔開心囉！

完全正確

你噏乜

唔洗了解啦
我唔了解佢都知佢係搵緊藉口去支持自己咁樣做

佢宜家係賴落你到
怪你平時對佢唔夠好
等佢有理由去攞正牌出去搵女

我就覺得完全不能接受

@元凶

是但啦.....
果條友啲對話都無乜靈魂架啦

又唔係話搵藉口既 唔通落club就有人關心佢咩

不過佢完全無諗過靜靜點解唔想佢落club就真係

我覺得呢個話題你哋繼續傾落去
會好想感情

好傷感情

我今朝等你等到依加呀

近架啦

一見到sin諗咗sin cos但音 職業病

去左邊度之後會搵到自己
80年代既經典對白黎

我岩岩先起身 其實仲好眼訓 即刻衝左上黎搵你地

或者表明你立場係唔接受
不過佢要落都冇辦法？

做咩 唔好死

感動 40分

可以跟埋佢一齊落 ?

又要人死又要人唔好死 我好亂呀

而家又唔想你死啦 女人係咁善變 將就下

其實冇乜野好傾
是旦一方做既野會過另一方底線
但講明繼續做落去
另一方又降低唔到自己底線

咁得返一個方向去

咁開明？

靜靜好無

真係好好 偷食完有條女幫我執手尾

明啦

唔好

分手阿

既然你諗通左咪好 lor
皆大歡喜

梳, 係得你一個唔歡喜

Maths差到食屎 進步都無 我都好驚

教你

我諗通左我好歡喜

我呢？

咁先係正確態度㗎嘛

[無開錯台] 感情台理工知識po

想問知識入呢到

咩黎

JUPAS

你條友

出軌都可以出得咁大條道理
真男人

唔係偷食
係明食, 我食完識抺嘴咪得 lor

咁先係認命架嘛

認真po黎

有冇牛咁歡喜

當年A1放6963
其他放左好多唔同野 數呀 物理呀 音樂呀 等等 不過放唔滿

唔係食 玩姐 遲啲食唔食就唔知啦

你要秒回架喎 我啲知識好緊急

佢實知架
你估佢弱智架咩

不過佢唔會將靜靜既感受放係首位之嘛

仲歡喜過牛歡喜

理工知識only

算數啦
佢唔會為你而變

我覺得佢會為你而講大話多啲

佢地有咩野感情可言

理工知識係咩知識

即刻駁嘴
我會連有得食既機會都會抺殺

唔緊要

幫佢着返衫

9唔搭8

唔係話歧視
但同弱智拍拖真係好辛苦

數理化

咁佢點答你

即派好人卡

最尾個句係正確做法

痴線 會唔會

以靜靜既水平

人地想要肉體上既依賴
唔係心靈上既依賴

其實side 氣
唔好講到話食
攬身攬勢呢D實有
我唔覺得會有人接受到

紳士風度

數 化

欣兒除哂衫呢.........
我都忍唔住我既衝動呀 !

乜野 話緊我弱智 ？

可爾

我地追唔上

咁都要交下戲架

等自己內心好過啲嘛
同其他人呷果陣又可以忽略前面果樣
剩係講後面果句, 然後話你唔體諒佢

因為最可怕唔係女人主動埋身
係兩邊都冇諗過發展
但就無啦啦撻著
死左都唔知咩事

放手
放開所有

有唔少出軌既 case
開頭係冇諗過去偷食

撻着就一擊脫離

潛台詞
咁同弱智拍拖既.....會係咩智商

應該唔係話你弱智都不如

唔追

我已經依賴左我會偷食呢個行為
我堅持一定要咁做架啦

人黎架, 有幾多個沉左都可以浮返上黎

但如果一 feel 到唔對路
就自覺疏遠下
過下冷河先

上得黎多連我智商都降低埋

扮追左

手巴 手巴

我都唔會食
就算你地捉我手仔
我都唔會食

正解

我中意個個女仔同左我個朋友一齊

你地係咪長期返工無野做

我琴日都同佢講左依個btw

唔好再喺個圈度不斷轉

你接受唔到就已經足夠啦

最緊要佢唔會唔繼續做麻

完喇好麻

十萬大軍迫你 食唔食

祝福佢地 然後跳樓

完左啦

係

你睇清楚

而加條女唔搵我傾計

所以戀愛經驗少果 D 會幾擔心
果類人唔係好知到頂

捨得放棄啦

祝福佢地 搵個第二個

噏咩

on9
佢擺撚到明去食
你拎錯例子喇啦

btw, 仲同佢拗乜鬼
分啦仆街

上埋床都唔叫對唔住
無中出就得

捨得啦

只能說我輸了

中出左都唔叫對唔住
無中獎就得

做咩

好撚簡單

A =
B =

A : 如果你做呢樣野我會好唔開心
B : 我做呢樣野先會開心
A : ...............

做有乜撚野好傾落去

但我仲好中意條女，點算好

= 唔開心
= 開心

跳樓/放低

放棄啦

過多排你又會唔夠堅持。重蹈覆轍

呢樣野重要 唔開心唔緊要

: 同我做會好開心

元凶點解唔見左不過

無上床呢 ?
剩係錫同攬

都唔到我唔堅持

無結果既話題

唔得掛 唔知喎 無問到咁詳細 一陣佢以為我想點

唔開心 但繼續着緊

題外話

有個男仔 fd 佢一小段時間冇拍拖
原因係想搵到個女友係可以接受到佢
落 bar club 去玩 但一定唔會攪

之後見佢終於拍拖
見襯佢去活動都攜眷

你放唔底既人唔會好似你咁放唔低你

究竟有咩咁好玩玩到連女朋友都要搵個接受到既

呢個問題你問得真係好 !

咁先正路

大把人落bar 真係圍爐
但clubbing一定唔會係圍爐

咩有得點算 接受你輸左囉

其實你地做緊咩 咁得閒既

你話認命呀嘛

其實好忙, 執緊貨
琴日又返左貨

咁你點解輸左

覆得咁快都唔係好忙姐

因為我出現左

訓教

喺呢度, 唔係秒回已經係慢

你又話你係手巴

咁早

唔識野sorry

晏覺

可能岩岩做完愛

其實元凶先係手巴

做完即訓正垃圾

呢班人好嘈

小狗仲嘈

大師, 咁應該點做先好

幫佢清理再傾陣計

屌你老母，啲人好撚閪又自私，祝佢地快撚啲死全家

清理

好大怨氣

環保係要清理下

到底點先可以識到女朋友？
成日俾親戚問做咩唔拍拖
啲人成日話緣份緣份
自問唔係無努力過
一係收好人卡
一係做心事垃圾桶
一係就俾人收兵

自問份人無咩明顯缺點
會去旅行 有做運動有肌肉
算有學識同斯文人 都有啲錢

不過唔鍾意玩 social media
又唔鍾意話俾人知自己啲野
個樣好細個, 好就得人,完全唔 aggressive
俾女comment 過我會係好老公
但男朋友？ 不了

試過玩綠份計劃交換相
第一句就話我個樣好細個

點解咁急

又唔一定環保先要清理

???

我唔係冇試過努力........
你睇下出面 D 人.........

呢個世界公平咩 ? 呢個世界公平咩 ?

咁你份人應該幾悶下

多水

可能因為個樣太細個

入夜, 轉下成人台先

有D人話多水反而未必好
摩擦力大減冇咁好 feel

好 mean
"你應該係個好老公"咪算 lor

會頂唔順 不過慣了

屌呀我d fd問我望住電話笑乜9

我都成日俾人話樣好細個
年輕53, 樣似35

但係我啱啱出咗街

等運到 好運嘅可以早啲死

其實我讀緊書，當我努力讀個陣就有班人唔妥我，跟住就成班人分化我，好心咪撚咁小學雞啦屌

咁起碼到時會搵到老婆呀

自力更新

唔係好明。。。

係咁架啦d人

次次我問人
咁長命做乜鳩 都無人駁到我

無人陪我傾計

突然咁灰

不嬲

成日頂係咁 係你太好笑

點解 好大壓力？

手巴know me

覆住啲9野先 今晚返屋企先追po認真覆

日日都好想係今日

但拍唔到拖又點結婚?

loop 死

我又唔覺得我自己悶
都唔少後生仔興趣
不過要同我熟先多野講就真
好慢熱

樣 無得救
越大越後生

打錯, 係年紀
由佢, 唔重要

53

記住唔好危險車

唔關樣事

完全唔 aggressive 先係主因

個人太和平, 人畜無害

女既只會當你好朋友, 姊妹, 甚至寵物

因為你冇"進攻"意識, 永世唔會撻得著女人

習帝聽日登基了

有個女仔朋友無端端唔睬我 幾日唔同我講嘢
唔知佢嬲咩 應該點問佢？

ya~ 18年之後

唔理啦, 最緊要有冇多一日假期

你做過咩黎

到時相體就有

"你係咪好耐冇做愛, 駛唔駛幫手 ?"

有依樣興趣唔等於做到個話題架
講緊同人交流果陣

扮咩53...

咁我改下啦

真無諗唔到

你同佢熟到咩程度？
你之前講過啲咩令佢嬲？

真 做下毒撚咪幾好

你話古時幾好
俾個時辰八字個媒人婆就攪惦

意識有得改咩
你諗住點改

其實現代都有婚介

所以不嬲都話想返古代
有得盲婚啞嫁唔怕無女屌

無錢買婚戒呢

唐朝啲女肥到一個點不了

廢

返返去個standard唔同 你自己個standard都會唔同左

呢個又唔關毒事
係天性做成心理閹割啫

黐返條 jer 就會 man D

同埋又刺激
隨時抽到5星

但有一堆一星蛋.........

真.... 我只係件副產品...

之前間唔中有message 有講有笑
有一日開始唔同我講嘢 望都冇望過我
send message一係唔覆 一係hea覆

天生就閹左了...

介紹, 朋友都得啦

係睇個人得唔得啫

死咗留架車係度都冇用

兩個月人工都買到隻

窮極都唔會娶唔到老婆啦

契爺 帶下契仔我搵食得唔得

唔好咁痴線啦

呢個好似講笑, 但其實係真
你自己係女人
一個有個性, 自主, 強勢, 會帶領人既男人
一個只係識say yes yes 同埋 yes
邊個 charm D

見到都唔理定點先
好大分別

平有平買貴有貴買

問題兩個月, 真係有幾多真正落自己袋

再唔係自己整隻仲有心思

咁都要睇下我係咪都係強勢既女人
人夾人架姐
但定律係一定要有個人既吸引力同埋要有表達能力

契爺

食半年麵包 點都儲到兩個月全糧

如果目標只係個西
難度低好多

你係咪對人有意思

求訂結邊隻可以自己整

我毒撚黎架咋

都係個句平有平整貴有貴整 貴既你擲十萬出黎買原料整都得
勁既話都可以幾千銀整到幾萬既樣

拜一拜先

由銀黏土開始玩起

人夾人 right
唔一定強勢, 但至少要 tough

如果有返男人應有既勢
吸引力發揮到既機會會大好多

源於有邊個女人唔中意倚傍個男人
幾強勢都好

Noted

所以無自信就

你又識呢啲

見到開頭問佢嘢好似唔想答咁
之後我都唔煩佢
不過走果陣佢都有同我講拜拜

唔可以叫識 中意玩下咁
戒子其實未整過 多玩其他手工多
下期想試下整小提琴

第時有機會結婚會諗下自己整了

去興趣班學整 順便識女

不如試下整間屋出黎

問佢係咪嬲我佢話冇 之後即刻行開左

無土地

天空之城麻

依d c9就多

首飾都多師奶

Youtube d primitive video勁多野睇
真係一個人dup間屋出黎

黎緊連續三日考MID TERM
但完全無心機溫書 好無動力

都會係依個range

仲笑

實際build time應該成個月
因為要搵到個有黏土既site

走 final追分

完全無左依回事

唔洗追啦我放棄啦

唔死得

係
不過佢d site都係搵好晒
Within個area

依個世界有轉機架

你地傾緊咩 岩岩食完野番黎

佢應該對我冇意思
我朋友少 只係唔想唔知咩事無端端冇左個fd

如果你覺得問題出自係你身上
你可以去問下

過咁耐 死左九轉啦

問過係咪嬲我 佢話冇 之後即刻行開左

我睇過有個外國人用泥整間屋。入面有泥床 勁到痲

咁未必關你事 應該有野煩緊

係 真心覺得好撚屈機

你唔好嘈你都唔死得

話無都可以係有

樓都跳左十八層

但係佢同其他人都有講有笑

你唔好咁啦

手巴做咩阿 自己灰仲係到接收負能量

比我死先plx ...

唔想理你 女人係咁善變

係你多位比人入

笑我個陣又唔見你同自己講依句

應該隔一排先搵佢？

你都幾難問到咩事架啦

我係為你地帶黎樂趣 大家唔洗多謝

唔會再有位入

因為你承受能力高

多謝你

如果佢係嬲左你 你隔一排先搵佢=仲嬲

如果佢係唔想理你 你唔隔一排先搵佢=會嬲

我唔知係邊樣

如果係對你反感 無論幾時搵都係反感

我玻璃心

你走啦好無 我咁慘都好意思笑

咁都頂得順男朋友玻璃得去邊

唔好提 我憎佢

如果佢同你講對唔住呢

如果佢同你講唔落club呢

連另一半都唔識理解你 唔知有咩意義
從來都只有我去道歉認錯 或者從來都係我錯
拍拖嘅意義係咩？

除左嬲之外應該唔會咁突然掛
會唔會之前講左佢想睇一套戲
之後佢一直唔得閒 我就自己去睇左

無意義 拍得唔開心拍黎做咩

分手啦

有開心有唔開心

邊有咁多完美既野

唔係咁小氣掛 一係等多陣先搵啦 chur住仲煩

係咪心軟軟

因為個個人都唔同

你男定女 女既話 你男朋友男人老狗唔識負責任推晒所有錯落你到 自己諗諗佢

唔可以

有口話人無口話＿＿

加油 你得既

疑似係絲打

我明架 我真係明

靜靜你都唔明 我真係諗唔到邊個會明

我靜左係咪條女就會鐘意你

世界上應該好多人慘過我 明既人大有人在. 缺既從來都唔係慘既人

手巴醒下阿手巴 係女朋友定前女友

哇 咁玄嘅

唔係好直白咩

單獨出去？如果仲肯同你出去應該冇事嘅
可能唔開心/有心事掛

你去開咩興趣班 想識你

反工呀

Show blocked user 靜靜好無

無去 自己玩

我又識

玻璃心碎滿地

你咁努力引我地笑 唔笑點對得住你
依度應該好多sad巴打多謝你

勁賤囉你

駁唔到

放棄咁由佢？

好撚口臭。。

你唔捨得既

自欺欺人

你都係

我哪有

出去吃飯86

都話屋企冇熄爐十幾個鐘都死唔去就知個天想同我慢慢玩

唔會有得再笑

薯片

佢比機會你重新過日子

想你捱咋

😑😑😑乜

會唔會個天唔想佢用咁舒服既方法死

11號你又話唔係香港喇

多數舒服死既人都係一個好人
言下之意⋯⋯佢⋯

揀錯時間

或者係我太chur 之前佢有igstory 我多數都覆佢
之後佢有一排冇post 呢次之後佢又用返

女人講野信唔過
有冇做過其他野 未必對佢 可能係對同其他女仔close 同fd唔知做咩 etc.
如果個女仔對你有好感好多時都會care你平日啲細微野

男人唔壞

你未發功咋巴打

由佢啦

咪係 本身依度好灰 依加變咗正能量po

淨係對一個女人壞就係好人啦

我無嬲 我真係無嬲

你收返起最後嗰句啦

你又想點

我好認真要放低

你防彈玻璃嚟架 男朋友咁都未碎喎

即刻冇事 又可以再去聽音樂

我以為係好認真講野唔好咁低B

條仔垃圾

碎晒啦

我低b ?

佢係唔係都聽架啦

我諗就係啦 邊會對我咁好

重新捱日子

點解咁灰

係一個更好嘅人

所以我唔壞 冇人愛

我估唔到竟然係到比人話低b

你就收皮啦

唔壞先有人愛 未遇到姐

好人

冇做過d咩
我估佢對我好感唔大
不過好似唔多覺佢有男仔fd

我唔想講野

其實係可以無原因 (無法理解既原因)
最重要係你都感覺到佢疏遠你呢個事實
你想知原因都係想修補
一係就唔好理一排過一過冷河
一係就照 keep 住以前你對佢既相處(方式)
等佢有日頂唔順爆就話你知發生咩事

睇得出你每個回覆都好唏噓好感概 睇到我個心都離一離

搖搖板遊戲
唔捨得一下放手係當然
咪試下冷淡對佢
睇佢會唔會緊返你
如果咁都唔搵你緊你
就由佢慢慢淡落去......

又唔係 其實我無咩事啦 咪又係一條仔

考慮下小狗巴

小狗拋棄左我唔見左

點算 小狗巴都唔要你

我同佢個好fd嘅共同fd 都冇嘢嘅
唯有隔一排先再同佢講嘢

唔緊要你大愛撚黎架嘛 你用無限既愛心包容我

太快追唔到po 盡力

唔洗追

殺了他 順便殺了我 拜託你啦

元凶做咩用小狗個ac上黎

有冇聽過一夜成名 傅佩嘉

用錯ac

同老細開火.....好想quit 咗而家份工....
quit 咗又搵唔番呢個人工....唉

返工為左咩

你宜 家幾錢人工呀?

小狗

佢係元凶 ？

召喚 靜靜好無

嫁俾我

無

十萬大軍兄弟團

Bring me

佢條仔仲痴線

拋棄左我仲走番轉頭叫我嫁比你

咪同你差唔多
你幫手用你自身經歷教下佢啦

幫手拉佢出黎
又或者教下佢點樣可以去忍受呢啲賤人

唔叫你主動求娶已經算係咁

30k

轉第2間既話大概會跌成點先 ?
你儲錢為乜?

唔忍受得 唔可以做狗

收卡了

有機會比你叫我嫁比你已經算係咁

用返啱ac了

I dont wanna be alive
I just wanna die

唔好死呀

無機會啦
星期日你都唔係到

仲有我比你笑

咩星期日

11號

我個行頭好窄.... quit 咗基本上要轉行..
轉行基本上就由頭黎過. ....

呢幾晚都訓唔到.....係咁一個人喊.....
聽日又要比老細迫玩

佢玩你啲咩

都叫你地推遲

同埋我淨係識你

咁聽過了

又gc...

你識我

問小狗 佢host

我意思係依到

咁嚴重#

如果真係轉行會想做咩工

我呢咁

我都唔知你去 同埋你

邊位

你係唔甘心唔想放手 ?
定係佢有啲咩咁好令你留低

小爾呢咁

下咩呀

唔係好識 我淨係搭過幾句嗲

因為佢地實際係去我到玩
已經默認左必然會有我

元凶

gc唔係自私咩

Gc dou..

Yes

兩個男人多數玩乜

唔好迫人講到咁白

八掛下者

第一次聽呢個字

邊個想黎呀
自己起底 tg 我啦

噓

之前都有d 牙齒印...而家
叫我做野唔直接同我講....搵個同事傳話叫我點做....
係公司講野就單單打打....
我最怕佢經同事叫我做果d 野我做完佢會唔認數

係呀
唔經驗過心淡又點分手

但我會建議你去思考一下呢次經歷失敗既原因
然後下一次唔好再犯

咁樣先會有進步

Tg都懶得放

轉工啦 做老闆都咁小學雞

有心人就自然會搵到我

咁廢架個老細

潛烏龜

放gp link囉

我搵到啦

點解唔問我星期日得唔得閒

直覺話我知靜靜真係會信

有谷。。

唔信阿 咩事令你覺得我智障成咁

你星期日得唔得閒

我派元凶答你

你星期日得唔得到呀bb

宜家邀請你

唔得

Ok 幫你拒絕小狗

真心唔得閒 星期日陪屋企人多

佢唔得閒呀

又得
雖然post 熱鬧過 group 2000倍咁上下

我拒絕回答

唔洗出聲

Gp都係約時間啫

星期日點出街呀

我幫你係入面嘈下

仲有2個月..我個project 就會完.....到時有新project 又會有新老細....
我都唔知轉工定繼續比佢SM.....我又唔想到住佢狗咁

手巴你睇人地覆我有誠意幾多

屋企人陪全日24小時 ?

其實我係小狗

Hea佢兩個月啦咁

咁繼續做多陣啦
頂埋2個月都好快

通常都lunch dinner
一至五唔係老豆老母住

佢根本就係一隻小學雞....
其他同事都話佢做野係亂q咁黎.....

free 個 lunch 黎我到玩
dinner time 返去囉

有私竇添

佢用黎做啲唔見得光既野

例如呢

晒相

一諗起聽日又要番工就好想喊...

加油
我支持你

有咩想講到時返黎呢到啦

我都諗唔到

諗唔到咁通常係唔甘心
又或者唔甘心啲 fd

同埋影相

唔好踢爆佢

希望我過到呢2個月......

一到夜晚我又好掛住你啦⋯⋯

講多啲

點解咁多人睇我同自己講野

邊有咁易

笑都笑死啦

邊有咁易死 邊有咁易唔死

我對你咁好你咁對我

［red] 懷疑係夜晚太靜太寂寞先頹[/red]
真呀！

我對你都好好呀

超開心

痴撚線
已經就嚟1001

好似入錯post咁

多左人

邊到多人

多到唔知邊個打邊個
而且有啲仲改咗名

下個更可愛

講多啲咩

詳情

同異性食飯佢好大反應話接受唔到，當然我都有做得唔好既位但大慨就咁，分開左 ，冇一齊幾多日。
講多心痛呀屌，其實好多因素。

你有冇預先報告

咁即係幾日貨仔

呢啲玩玩下既愛情
早日分開係好事

有無都好啦
一齊得幾日就分開

即係鍾意極都有限
亦都係果啲唔習慣同人去溝通協調果種人平時生活方面亦可能習慣左係人地去就佢
即係公主病港孩啲 fd
男定女佢無講啦, 但都無分別

同呢種人一齊切過食10舊屎
因為佢只會諗自己
詳情可以參考 靜靜 既 case

你話死唔死

扮咩姐 你咪又係我

費事辜負你一番心意咋

吓？
你係我？
咁我又係你？
媽呀好撚亂

你男朋友仲開心呀

啊！！！！！一個人係外國讀書好孤獨啊！！！⼃

食鬼妹

今日去睇醫生 佢問我咩事
我同佢講我地唔係好舒服
個醫生呆咗望住 我再望下隔離
嚇到個醫生去咗睇醫生

咪係 先唔講未了解就一齊
就算了解咗都係初步 之後有排磨合深了解
幾日貨仔當發夢算啦

Btw 靜靜已經變咗參考教材

所以我唔敢改名啦

我靈魂同你哋永遠共存

嚟嚟去去都係得一個人

問題係, 發生左問題
第一步唔係諗點樣去解決問題
而係諗點樣去解決個人

咁拍條撚呀

我地靈魂相認啦

所以不嬲都屌郁啲講分手嘅人
不過大把散拖撚

我冇覺得佢係 佢根本就係

無參考價值

你忙你嘅 唔緊要

我覺得我呢一句唔緊要
入面有好多好多好多嘅失望 失落
但我唔敢講
因為我曾經失去過
每一次佢都令我來回地獄又折返人間

我對一個人嘅執迷
可以好嚴重
冇人明白
連我自己都唔明
但我冇辦法抽離

呢兩年我覺得自己有情緒病 成日喊 成日唔開心 成日自己一個去飲酒

我好攰

乜佢有一秒聰明過咩？

我份人比較低調

屌原來答咗 唔小心又答多次

點解我仲未有女
大學見到好多適合既對象，但無從入手
我怕比人當狗公...

無辦法抽離定唔肯抽離

係咁自言自語囉

both

我有嘗試過
但唔得

我陪你飲!!!

單戀？ 如果佢唔鍾意你咁冇辦法架你鍾意佢
衰啲講句 兩年可能已經fd zone咗

怕就咩都唔好做 繼續無女

就快連自己都驚

洧底就洧底啦
反正本來就互相唔識
仲顧咩面子
鍾意就去馬啦
讀完大學返工之後
你連對象都會好難搵

我唔想比人見到我喊
每次飲到fing下fing下
自己一個去neway 自己開間房 喺度喊
喊到第朝先返屋企

我唔知我幾時會再喊唔出

同一個人

你怕俾人當狗公咁你咪等啲女埋身囉 慢慢等

你而家先知係同一個人？

嗯

我知冇辦法
但我冇辦法放低

唔好阻住我面對自己okay

屌完佢 我地繼續

仆街 又覆多咗次添

我靜靜

再係咁斬手指架 你想左手斬右手定右手斬左手

你諗住佢緊係放低唔到

好驚

右手斬右手手指？

我都唔知我可以點 唉

如果你咁鍾意佢 你都會繼續試架啦
下到決心咪搵野分下心麻醉下自己斷聯一排
唔得就唯有靠時間

不如斬頭

唔好諗佢 搵多啲野做下 依個世界唔係得女 再唔係搵過條

毒啞你

唉，諗返真係好on9
year1 同過好多女仔曖昧之後乜都冇
yr2 渾渾噩噩，係呢個sem先chur返，但參加活動d女可能見得一兩次，之後唔同科又冇咩接觸機會
下年又去exchange, 返到黎大學生涯已經冇左好多..

無錯 除咗女仲有仔

呢個建議唔錯
搵靜靜操刀？

我有諗過 但佢對我不論傷害還是開心快樂嘅回憶 出生入死嘅陪伴
都係喺我生命中佔左一個好重嘅位置

捉緊青春嘅尾巴
要嚟點都會嚟

比靜靜操刀就得

我有拍過散拖長拖，但，真係鐘意既你會明，有feel既人真係好難搵。我知我會有一日開心番，會放低，我個天曾經都跌過落黎，再傷都覺得，唔會撐唔過啦屌，但搵到又唔岩真係心塞左一野。

你

我知道唔可以等女埋身
但我係好唔中意做兵/同女地位不對等既關係
所以我一feel到佢唔係太投入我就會算
廢事煩，加上我又好sensitive

仲有時間珍惜呀 我已經冇機會啦

回家嘍

好想射波但又有罪惡感

你咁諗緊係放唔低啦 機會都無比過其他人就話佢係最好個個. 自己困住自己

其實係你自己捅自己
俾個時間自己

唔好射啦

射啦 你唔射到其他同事射波

佢咁蠢 一陣劈一半個頭fing下fing下點搞

見你唔到

真係時日無多，自己個科又細，仲要engine
人已經大致見過冇乜興趣，唉
出去識既人又難last long
冇得成日見

你開始返工？

用手扯開個頭咪得囉

因為難得所以珍貴. 咁易搵就唔會咁多人追求依樣野

依度有long d專家為你服務

搵我斬我

訓

Last sem 冇識過女仔

唔明

咁無辦法
陪唔到你

如果有心識frd
拎咗聯絡方法總有一個傾得埋嘅
傾得埋又ok咪試下囉

好狗

到底係你 抱巴 小狗 定我痛啲

886

曾志偉

都唔明。。

你見你唔到

巴打多謝你嘅好意
突然覺得呢個世界仲好似有人會關心我
心底暖左一吓

大家咁話

個日佢本來就冇約我，約左到後來先話黎見我，咁我咪話約左朋友食飯，仲講諗住食完搵佢，佢就話唔洗，佢就好嬲，我又唔岩既冇避嫌，我老遠過埋去搵佢諗住tum 翻佢，我去mtr 等佢，佢都冇理我。

屋企冇鏡

不嬲都有
睇你會唔會去嘗試
同埋會唔會去接受

解釋下

你唔可以再同靜靜溝通咁多

我有鏡 但唔夠高照

咁我覺得你好好彩

無咁做過。。

食咩黎呀

又關我咩事

Long d專家終於覆喇

我再控制唔到自己情緒
可能有一日真係頂唔住去睇醫生
我試過打打下機發泄我嘅唔開心喺我朋友身上 係咁發脾氣
我控制唔到自己 除左飲醉酒可以令我有少少快樂之外

搵aa膠痴返

矮過曾志偉

大鍋口

大家都知嘅野唔講啦

你好煩

👎🏻

今日去食飯比人當小童

咁咪死唔去囉